住順安大廈的表示避過一劫

但要執定包伏
聽晚應該到我

原來你住順安

邊個住萬安樓?

住埋今晚 聽日就要搬

IP都唔使check

萬安樓 打個招呼